一間公司邊個department最多靚女？

影音部

Hr

工程部

reception

Marketing

IT

清潔部

娟姐

秘書

同靚唔靚冇關係啵

Agger
點解咁多負評嘅

靚先會想影音部㗎嘛

Marketing

Sales

做IT, 部門啲女唔係人樣嚟

Reception

一間間，好多都係啲老屎忽做企堂位

老闆娘

全男

一定係hr
全部閪口閪面既臭閪
好想用力屌到班臭閪嗌哂救命
壓價呀拿壓價呀拿 屌撚死你

hr最多臭閪樣衰八婆
認真最多靚女正常係pr個邊，其次marketing
如果有creative team就creative

清潔部, 群姐

應該音響靚先會想影
btw拉

我都想知